## Ejecución del programa
Luego de clonar el reponsitorio abre una consola dentro de la carpeta y ejecuta los siguientes comandos:

1. npm install
2. npm run dev

Una vez ejecutados se deberá abrir una ventana en tu navegador que muestra el contenido realizado.